[求推介]黎緊有架仔朋友黎香港

求推介有香港既特色野食，掃街買下雞蛋仔，蛋撻，魚蛋呢啲就必做，仲想問有咩食肆推介?
例如酒樓飲下茶，食下布拉腸粉，廟街煲仔飯咁
唔該曬

譚仔

珍寶海鮮舫飲早茶

食大排檔得唔得

香檳大廈

必去

正宗香港的士飯

屌，話起粟米肉粒飯

都得，有冇邊間推介？

蓮香樓
都爹利街Starbucks

食煲仔飯唔好去廟街得唔得

日船章魚丸

元氣

中環電梯底有大排檔
中環上環可以行一日

帶過日本朋友玩

得，我舉個例

唔該曬巴打

尖咀妹記得唔得？
旺區，附近多野行，仲有隻戰鬥碗做gimmick 野
俾外地人玩係唔錯
不過就唔夠地痞

望下先，唔該

屋邨冬菇亭大排檔

有冇架妹介紹返俾大家識下

如果想地道D，頭先有人提左中環果邊，食完仲可以過老蘭

茶記

食糖水/ 甜品,e.g.許留山

去過幾次日本都識唔到架妹
呢個架仔係我上年去日本玩couchsurfing識，係佢屋企訓過幾晚

周圍去嘅 不如去睇啲有特色嘅野
渡海小輪 舊區 電車 愛丁堡廣場 香港大會堂
終審法院 油麻地/深水埗差館 南/北九龍裁判司署 粉嶺地院
好多數唔曬

同意特別係搭船同電車
重有帶佢入長洲

深水埗正丫
倀個潮式粉面就行差館
之後去鴨記睇下，再食個公和豆花配3寶
最後帶佢去睇港式妖怪通
咁就半日行程

Show me your love 飯

無理由唔去香港個富士

梗係帶佢食燒味飯啦，只前睇個Post個巴打帶個日本客食叉燒飯感動到留眼淚

香港名菜：北菇雞

去高級少少既酒樓食野，未見過日本人唔鍾意

有咩高級酒樓?

可惜吖... 明將已經...

show me your love飯

星光行 北京樓

再高級啲你搵米芝蓮就有，不過好撚貴喎

其實去太安樓一轉都好多唔同野食

thx

仲有唔係任食的明將

認同
北京樓好多日本人去
我上次去，附近過半係曰本人

帶佢去排一蘭

幾時黎
15 號個weekend 中環海濱好似有food fest

and 帶佢去葵廣

識人嘅話去流浮山食海鮮好撚正，兩個人應該 唔使800

唔會俾人斬到一頸血咩

明將

800嘅話 食到大賴尿蝦，細象拔蚌，炒飯，鮑魚，蒸埋條斑應該都得，當然啦，多啲人會抵食啲

行山啦

(新鮮鮑魚，好細條嘅班) 識人嘅話可以做到哩個價，唔識嘅話其實斬到一頸血都好好食

日本城一日遊

一齊玩fgo

堅，上次夜晚見到有成廿個架仔係地下等齊人

蛋撻︰最難係較岩出爐時間去買

買凱施餅店 / 檀島，酥皮蛋撻

沙爹牛麵

味千
好攪笑

茶餐廳
茶樓
煲仔飯

緊係帶佢行富士

帶佢繁忙時間搭巴士上上層走轉彌敦道

上次坐最前，有一團日本人係旺角搭巴士去尖沙咀，上左上層同坐車頭，拍哂片好興奮咁

當然你預番半個鐘，塞到仆街
-

同埋同紅van唔知都會唔會岩佢地

食爭鮮

爭鮮迴轉壽司

佢地應該球其食咩都話好食

中午1點帶佢去茶記 感受無服務態度食完即走嘅體驗

國金軒

金魚街
見識下咩叫低質魚舖
食件臭豆腐走人啦

去長洲掃街,食海鮮

叫佢唔好星期六日黎，迫到嚇撚死人

時代廣場金滿庭
中菜黎講冇得輸 最緊要唔太貴

譚仔 香港特色黎

可以帶佢去試大自然素食個種素菜
對佢地黎講應該好新鮮

坐返轉繁忙時間既地鐵站
見證師奶廢老保特誕生
btw我個人覺得大澳都可以一戰

赤柱